香港寬頻 續約 5月31到期

想100m升500/1000

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費